20191006 下午就快有大雨

來源 天文台雷達圖

帶遮出街係好合理

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

好大

好彩見到你個post